【.】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXLIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

乜野topic黎

.

Goal (Chris Wheatley) understand Mavropanos and Rob Holding will stay at #AFC despite loan offers from rival clubs.

落地獄啦死仆街廢老

大奶奶
(.) (.)

岩岩係咪反藍迷藍內戰緊

.無言

雲加

是但喇
唔通又欣賞路斯基咩

沒有雲爺爺,沒有阿仙奴

反雲終跪下

負評上一頁

Done deal: Lucas #Perez is signing with #WestHam from #Arsenal. #transfers #WHUFC #AFC

主席去搵牛奶

留holding借走chambers?

單奶

你肯回應我未
上個po又話簡迪冇藍咁多 入波&助攻
但係又話唔同位點比較

James Olley: Welbeck was told he can leave #AFC. Besiktas are keen but his interest is to remain in England

Corriere dello Sport: #AFC preparing an offer for Ricardo Rodriguez but it is set to be rejected as Milan have little time to secure a replacement.

Yes

Barcelona officially unveil Arturo Vidal! 🔵🔴

岩岩無聊search下當今最強b2b之一Vidal都係150k Euro係拜仁

點解咁平

因為人地唔係HG

艾美利的改革

作者：Adam Crafton 《每日郵報》

下星期日，阿仙奴將在新賽季英超首輪比賽中主場迎戰衛冕冠軍曼城。屆時，酋長球場的主隊區將在22年以來首度迎來一個全新的身影。

雲加離開了球隊，而前西維爾和巴黎聖日耳門領隊艾美利成為了他的繼任人。對於球迷而言，雲加的離去固然令他們有些懷念，但他們同樣也對新教練和新時代的到來感到興奮。

Adam Crafton將在本文中揭開艾美利改革球隊的秘密，指出西班牙教練表現突出的地方，以及董事會中的不確定性可能會如何破壞他的改革。

關注細節方面

艾美利喜歡依賴於長時間的視頻分析，他曾執教過的球員深知這一點。西班牙翼鋒祖亞昆曾說笑艾美利讓他看視頻看到爆谷都吃完了。而在阿仙奴的季前準備期，視頻分析會議也認認真真地開始了。艾美利和他的教練團隊總共花了12個小時剪輯素材，把要給球員們看的內容壓縮到了30分鐘內。大衛韋拿曾在華倫西亞和艾美利共事過，也在保斯克、哥迪奧拿和施蒙尼手下踢過球，他是這樣評論的：

據羅曼-莫利納在艾美利傳記《大師（El Maestro）》中透露，韋拿對艾美利有這樣評價：「我一直很喜歡艾美利的執教方式，他總會想讓球員變得更好，並不斷分析對手，讓球員們得到他們想要的全部信息。我很感激他為我所做的一切。」

帕帕斯塔索普洛斯表示，艾美利對於球隊防守組織的補救工作從很早就開始了。

新加盟的希臘後衛帕帕斯塔索普洛斯表示，艾美利針對球隊防守組織問題的補救工作很早就開始了，因為阿仙奴在上賽季各項賽事中總共失了73個波，而艾美利也重新強調了對於死球的關注。

艾美利在華倫西亞時執教過的馬達認為，艾美利是一位最注重死球的領隊，你要知道，這位曼聯中場曾經為賓尼迪斯、摩連奴和雲高爾效力過，他的這番話無疑能證明艾美利對於細節的關注。

此外艾美利非常重視視頻分析，他的教練組成員們會剪輯大量比賽鏡頭。

當然艾美利和他教練團隊的工作強度並不讓所有人滿意。上賽季在法國，有報道稱巴黎球星尼馬就覺得視頻分析令他看得太累了，而賓艾化也被鏡頭拍到對艾美利說：「你說太多了！直接讓我們踢球吧。」法國報紙《L’Equipe》也認為教練組在訓練場的批評缺乏「人情味」，對於某些球員而言過於「狠辣」。

但是，正如貝林連上周所說的那樣，一套新的方法正是現時阿仙奴所需要的。西班牙後衛說道：「雲加是一位善於激發球員靈感的教練，他給了你很多自由度。而艾美利就更注重戰術，我們將在球場上成為一個整體。」

在新加坡的一星期裡面，阿仙奴只有一次高強度的戰術練習，他們的注意力更多放在了體能和狀態的調整上。但艾美利目前正在着緊向球隊灌輸快速壓迫的戰術體系，這能讓他的球隊在戰術上緊跟英超目前最前衛的球隊，包括曼城、利物浦和熱刺。

奧斯爾將會在新戰術體系中和中鋒一起帶領球隊前場緊迫。

門將施治和尼奴被要求企得更前，同時艾美利希望球隊能作為一個整體來緊迫奪回控球權。阿仙奴很有可能使用4231陣型，在防守時，陣型變換成442，10號位的奧斯爾將和中鋒一起帶領球隊進行前場的高壓逼搶。

目前，球員們對於新戰術的回應是很積極的，艾美利也反覆和球員們進行了單獨的談話。球員們也知道他們的領隊是一位曾三度奪得歐霸杯冠軍的現代教練，如果他能夠在本賽季率隊贏得第四座歐霸杯，這將是一個不錯的開始。

關於私人接觸

在雲加手下時，阿仙奴球員們習慣了在比賽開始前幾天得知正選陣容。一般是在比賽前一天，但有時也會更早。但是艾美利更堅定地要讓球員們保持緊張感，他認為每位球員都應該做好在比賽日出場的準備。在季前比賽中，球員們在比賽日當天才得知正選十一人。

艾美利很高興隊內大多數球星都參加了季前賽。

在艾美利的教練生涯中，他一直力求和球員們保持親密的個人關係。他很高興隊內大多數的球星都參加了季前熱身賽，而至於摩連奴、哥迪奧拿等教練都被迫帶著零碎的陣容開始季前準備。這樣一來，在新賽季早早對陣曼城和車路士的魔鬼賽程反倒變成了艾美利的一次機會。

另一方面，艾美利正在接受定期的課程來提高英語能力，他同時鼓勵說西班牙語的教練組成員們更多說英語。他的語言老師甚至在他進行訓練時坐在場邊，在他需要時給予幫助。

這位教練已經下定決心要在英超取得成功，他此前拒絕了韋斯咸和愛華頓的邀請，得到了如今這份合同。艾美利在季前熱身賽的球隊訓話時喜歡特別關注一些球員，他在白板上標出重點，卻從藝術中汲取故事來渲染它們。以前在西維爾時，他甚至有一次邀請球隊的球衣管理員來跟球員們進行談話。

艾美利在季前賽的球隊訓話時喜歡特別關注一些球員。

艾美利喜歡給球員推薦書籍，馬達和他在華倫西亞共事時就經常向他尋求建議。莫利納的那本艾美利傳記中還透露，艾美利曾向西維爾門將列高推薦域陀華迪斯的自傳，幫助他渡過難關，列高的父親後來也因此向艾美利表達了感謝。

這位教練也承認自己很喜歡一些關於心理學與領導力的著作。他還閱讀了關於哥迪奧拿和施蒙尼的一些書，並且從摩連奴還在葡萄牙時就開始研究他的戰術。

董事會的不確定因素

在雲加離隊之後，對於阿仙奴新的擔憂就是首席執行官加齊迪斯不確定的未來。這位CEO收到了來自AC米蘭的報價，並在上個月月底通知阿仙奴董事會他正在考慮改變。來自意大利的消息是加齊迪斯將在轉會窗結束時與AC米蘭進行聯繫。

這是個很特殊的時間，加齊迪斯終於在和雲加曠日持久的權力戰中取勝，也成功讓自己躋身阿仙奴新時代的核心地位。雲加離開後，加齊迪斯立即出席了隨後的記者招待會。

之後，在艾美利加盟的新聞發佈會上，加齊迪斯又坐在了他選擇的西班牙人身邊。同時，加齊迪斯已經幫助球隊構建起了新的體系。

在球隊的科爾尼訓練基地，加齊迪斯介紹了新領隊。在新加坡之旅中，加齊迪斯又在一次全體工作人員、球員和教練的燒烤中發表了講話，強烈地維護了退出德國國家隊的奧斯爾。自從艾美利加盟以來，加齊迪斯幾乎每天都和他對話。如果這位艾美利最強大的支持者這麼快選擇決定離開的話，西班牙人在英超的開始將更加艱難。

寧願要kante既防守
G&A留番比前場球員

credit

跌watt都跌得幾勁下

屌 樓上個呀叔又po啲千字文阻我睇po

真係長左啲 希望有關會員檢討下

身家大鬥法緊

長過佢d頭髮駁埋一齊

me long hair

假髮唔計

但得3條

說謊的人要吞一千根針喔

3條長頭髮睇落咪成隻曱甴咁

一千碌鳩得唔我

Goal understand Mavropanos and Rob Holding will stay at #AFC despite loan offers from rival clubs.

欣賞奧斯爾牙

Me遲啲改名 燈下臭燒

馬伕做後備ok啦
浩囝就因為無人想借姐我諗

【.】【.】

咪呀

又ger

甲由兩條都型過佢

想問盧卡斯同黑b兩單傳緊既deal係借定賣？

笑是真的不是我逞強

盧卡斯係賣

Injury

Representatives from Manchester United have approached Bayern Munich over a possible deal for centre-back Jerome Boateng, according to Sky in Germany.

More:

買返去都係擺嫁喇 又阿奴杜域又小狗又卡路2

Ramsey都多傷但叫200k up

呢一兩季好左好多

你第一個吞啦

Olley: It’s believed that Unai Emery told Welbeck he won’t be a regular and the club is ready to listen to offers. #AFC could sign a LB on temporary basis before the end of the market.

暫時傳左閘有咩選擇？

買啦買啦 買曬佢啦

藍斯要求300k週薪

未傳過

其實同比錫達斯買Vida係咪純粹想利用ooo果幾m既價值

有啲濕鳩報紙吹過r洛迪古斯

依家多左兩件要養
直頭要減佢人工搏佢唔敢走

都似係
一舉兩得

因為本身唔洗買
而家哥斯拉傷2個月
蒙維爾又有輕傷

因為大隻佬無傷

Ricardo Rodriguez

Monreal kola amn(part time)
幾充足

諗起之前用加比爾踢左閘定右閘

Estadio Deportivo: Arsenal haven’t given up on N’zonzi.

300k
不了

Very likely Ramsey back-up plan

見到雞脾C依家淪落到打英冠真係好開心

如果最後vida+nzonzi都幾悲哀
冠又話無得爭,要重建1-2年
重建完個刻呢班人都退得休

愛狗玩2年走人 點會同阿狗諗到咁長遠

贊仔英甲料

係英超冇速加轉身慢嘅閘一向好蝕底，
英超連中下遊都一定出隻跑狗底線傳中打燒味，
佢一係返德甲，一係去意甲，
留係我廠對大家都冇好處

有過渡期都算係咁，簽呢堆都似想入番CL
先再引星重建
今年真係top4 is a trophy

300k

James Olley : 阿仙奴準備聽取對韋碧克的報價。艾美利已經告知韋碧克他不在自己的計劃內。
比鍚達斯對韋碧克很感興趣，但球員想留在英格蘭。愛華頓，般尼茅夫和修咸頓有可能會在截止日前簽下韋碧克。韋碧克目前的薪水是11.5萬鎊週薪。

另外，阿仙奴還有可能簽一個可以臨時頂替蒙維爾的左後衛。

咁嘅班費唔好諗爭冠住，
踢得返穩穩定定，
唔好失咁多膠波打返個戰術出來
再睇下點已經好好

點撚解會想借走chambers

人地而家去意甲啊

nzonzi唔差喎
上年打歐冠好勁
係年紀大左d
中場佢+白簡迪真係銅牆鐵壁

如果賣比比錫達斯阿狗肯很定要包部分人工
不過welbeck唔想出國

證明愛狗睇重佢 知而家冇佢位置 借出去練下 holding希臘仔個d話知你坐一季

比佢踢多d正選

呢舊垃圾係阿狗生存到咁耐廢老功不可沒

好驚佢再借出去會唔撚續約。。。

張伯斯岩岩先續完長約

咁倒不如學多仔/法比年代阿仙奴咁
買幻幻博打起仲爽
重建就係為左展望將來
但買埋vida, nzonzi成隊都係無未來既老野

其實岩岩先續完

愛狗應該有同佢傾過 仲有佢岩岩先續約

太子過去西咸比人蝦

法比後生果時有得跟巨膓 享利學野，
宜家買啲幻幻返來冇人好跟，
要買都一定買半完成品，
由零開始太難了

agger

岩岩上fb見到話會簽克羅地亞件維達
係唔係真呀屌

咁你諗住攞住依手牌拎第幾

穩前6，搏第4

踢波講意志 不過阿狗d人冇

再無前四唔得掂wor
法比年代阿狗穩入頭四
今時今日鏝獌痢熱轟先數到阿狗

咁同雲加教有咩分別

其實做到咁既地步或多或少都關排陣事

補充資料, 如買埋vida+nzonzi
正選能力陣容：
Leno (26)
Monreal (32)
Papa (30)
Vida (29)
lichtsteiner (34)
Torreira (22)
Nzonzi (30)
Ozil (30)
Auba (29)
Mkhitaryan (29)
Lacazette (27)

好彩有torreira叫做拉低啲平均年齡

雲加帶冇咩進步嘅可能，前四好難，
仲有可能退步前六都冇

簡單D講返D FACT 先
1.藍斯而家份約係13/14 年爆發時簽既 110k/wk
而簡迪份約係15/16 李斯特城奪冠後簽既 120k/wk
咁以簽個一年黎計，兩個都對得住份人工

2.藍斯同簡迪雖然同為中場球員，但可比之處並唔多。
簡迪傾向防守型，以舊時既球員黎講似係馬基列尼、基拔圖斯華、艾辛或者迪奧迪，而家類似位既係熱刺既雲耶馬、曼聯既馬迪、曼城既費蘭甸奴。
而藍斯係全能型中場，即以前謝拉特林柏特個類，而家類似位既會係曼城迪布尼、利物浦之前既Can

3. 藍斯係球隊Icon，同埋係球隊既HG 球員，亦都係兩季阿仙奴最佳球員。
而簡迪係李城奪冠後其中被拆骨既其中一個
係球會層面上兩位地位已經唔同。

4. 藍斯值得高薪過簡迪?
藍斯人工高除左係因為佢進攻數據搶眼，單講係球場上，係現今足球世界，會入波既永遠值錢過阻住人地入波．
所以並唔係因為藍斯勁過簡迪所以佢人工值得高，而係因為佢既位置所以佢收既人工會高過簡迪。

至於我話藍斯有三個足總盃所以值錢過簡迪純粹因為假膠姐。
另外講個人獎項，除外當季真係表現極為出色（柏加、雲佩斯）
否則我覺得拎唔拎到個人獎項好視乎效力個隊球隊既成績．

仲有冇野我漏左無回應？

阿仙奴老人院

同埋玩青春班都未必請愛蛇
阿迪達就算
買老將穩前四反而更有利未來收購
唔洗下下比人屈人工

條問題問佢係咪looking forward to going back to Arsenal
太子話Yes

但好多球迷話今年前四只係bonus
點叫穩前四

但唔值300k
200k認為合理

Torreira’s agent said on @Sport890 a few moments ago that Suarez had good things to tell Lucas about Arsenal & that he recommendation was vital for Lucas’ arrival at the club.

蘇狗

問佢牙仙奴個到

好明顯torreira得罪左佢
自己又唔黎

水鳩國家隊隊友
可能問佢點睇,蘇狗求其話good

屌你咩法比年代下下都用成績換經驗
之後出貨比其他隊
而家英超行返呢條路前八都唔知有無

可能荅幾好，打得好有機會過來做隊友

藍斯間agent已經否認左開300k，似乎係200-250k間拉鋸緊，希望搞得惦。

三寶浪費左幾多出場機會已經唔想講

未必得架
但新教練第一年青春班係今時今日英超⋯⋯
阿狗又無一流young talent such as 麥巴比
唔通真係推Rowe Iwobi 擔大旗

唔出貨英超都贏到啦
係差在打起左唔出錢留人呢part姐

補充多少少

呢幾季阿仙奴前鋒入球能力太低
亦都係其中一個原因迫到上季季中要入奧巴美羊
但阿仙奴既進攻仍然非常依賴中場入球能力填補返前鋒攻力不足既問題
以藍斯入球能力
英超既中場只有迪布尼，施華，亞里
如果唔續藍斯就要諗下填補中場入球個能力

而家後防越黎越比進攻球員貴了

後防低水，買多兩件炒fat fat

睇鑽石眼能力再買過
Rowe, nelson呢堆雖然想佢地變勁
但前朝遺物覺得失敗機會都好高下

Reiss Nelson has still yet to put pen to paper on a new contract and could also leave on a free at the end of the season. Speaking in April: “It is a big achievement to sign for a big club like Arsenal so I’m just delighted with the contract & hopeful can sign it soon,” he said.

賣藍入丹比利

又賴

得幾件姐
主流黎講仍以進攻/有得分能力既球員為貴

參考一下
頭一頁得簡迪同華拉尼係防守球員

Rowe 熱同巴都想買(2016年)
但揀左係阿仙奴續約

正常發揮底下
應該鏝痢佔咗前2個名額
前4其實真係好唔樂觀

比沙加屌完就想走了.....

Nelson跟雲加頂龍得一季，rowe直頭未跟過，除非你覺得青年隊換教練都算前朝

要有一個season 20+既前鋒最basic

2007盈喜，又要加派息了

羊輕鬆20+啦

呢個班底唔覺得有能力入前4
除非入隻一線翼鋒

又引人講

奧巴美羊

想講沙夏?

要有一個season 20+既翼鋒
同一個season 雙隻既中場

唔係要話雲加既不是
但青訓系統認真近10-15年都出唔到咩勁人
反而鑽石眼多仔搵到唔少幻幻都上到位
所以先會對鑽石眼眼光＞前朝幻幻
即使今年爆炸頭明顯都穩定/sharp過本身既青訓

Aaron Ramsey has denied reports that he is demanding £300,000-per-week to stay at Arsenal. (Source: Express)

堅唔堅啊

Seems will be placed on the left wing

咁大貪

有留意阿狗青訓都知阿狗本土青訓其實好好，係買返黎個啲先唔掂，依幾年入一線隊個幾件以佢哋年紀黎講都唔失禮

佢個樣都唔開心， 但arsenal 10號佢又真係唔配

咪講左否認要求300k 囉

D 報紙係咪9 UP 到咁

agent出左聲話冇要求300k週薪

車路士？

企位唔會咁死
佢同拿卡輪住拉邊

藍斯自己放風，正一狗黎
利申：識讀心

無留意阿狗青訓
真心想問有邊件上得枱???
當年有玩fm 都會追下d 幼齒新聞
最勁緊係08Youth cup 喇
個時大家最期待有JET,Lansbury
仲有以前上香討D人J到出血既Simpson

反而覺得痢轟青訓都幾好
就算自己唔用都賣到啲錢

但句英文本身就係話藍斯自己否認要求300k 週薪...
樓豬係咪誤會左牙?

廢明奴都咁貴

羊係好識捕捉tap in既poacher
最高效都係最前
同埋有睇pre season都會法國愛蛇加多左傳中between defenders and goal keeper
岩晒佢玩

如果前面3個入到波 就唔洗個中場入咁多波喇

估值姐

得閒入zip入下波都可以 但都唔應該指意佢入太多

u23個幾件你哋都識啦，後防仲有medley同osei-tutu，依兩個potential都唔差。u18就有saka，mamechi同埋coyle

所以我寧願成隊既goal share係鋒線佔大多數
咁先似top 4 formula

amaechi先啱

岩喇
16/17藍斯23場聯賽入1球
前面山齊士基奧特禾確特入左46球
上季拿卡美羊入得24球咋
係山狗16/17年既入球數字

唔洗炒
1比0已經夠J衝英超冠軍1個禮拜

又話愛蛇靠唔住

阿狗對上league 20+前鋒係rvp

岩
以前禾確特基奧特普度斯基三個鬥柒
但都入到三四十球

山狗夠唔夠20？

山狗
只能夠講
有少少料既係雲加手下要20+完全冇難度

山狗前季20

迷山主席

Nicholas Bendtner How see

但明明當年都係唔滿足
認為前鋒唔夠銳利
證明阿仙奴球迷要求愈黎愈低
名次都係,冠軍變爭冠軍
爭冠軍變爭前四
依家保頭六, 前四bonus

廢柴一件

無左山妹老野即刻比人炒

羊拿 點都好過上面個3件喎

谷到佢歐聯戴帽添啊
呢件野自我放棄無計🤷🏻‍♂️

真實數據暫時未睇到好過
起碼睇埋今季就知

抵死死老野
神魔合一都賣

“Three days till deadline, #AFC priority at the moment is to sell players who don’t feature in Emery’s plans. Then, from there, the club will focus on signing a centre back or some inexpensive interesting player.”

上季阿仙奴主場47分排第二 係作客太西 今季前四真係咁遙遠咩

有一季同李城爭冠 山狗一出返黎 成隊7哂

事實係每季都有野7
事實係阿狗上季第6
其實英超隊隊實力都好近添你要計既話

藍斯

上季 主場只係輸俾雙獌 但作客下下都輸 好on9

又唔係話好大期望 不過呢度圍爐都打定輸數

藍斯心雄，就會鳩沖去射ga la

我都識讀心

ｃｃｔｖｂ套延禧攻略 20:30

得６頁

咁仆街了，我未見過佢唔心雄

唔使諗
前面幾隊班底雄厚之餘仲執緊一線球員補強
阿狗仲係度平價執二線貨
保到前6已經好好

因為上季太7
唔係冬季補倉 買左羊既話，歐霸都無得打

阿仙奴今年既net spent會唔會仲少過愛華頓/韋斯咸/富咸/狼隊

其實阿熱軌 實力好接近
我覺得有得踢喎
唔通下下好似49000咁買star player ?

Arsenal could sign a left-back on a temporary basis as cover for Nacho Monreal, with Sead Kolasinac sidelined for more than two months. [@JamesOlley] #afc

Arsenal forward Lucas Perez will join West Ham. [@NicoSchira] #afc

唔會 net spend 排緊第3

Vida 係因為想要件即食空霸
(愛sir好想要空霸)
同埋用盡黑b同ooo既價值

Nzonzi係用黎代藍
續藍應該唔會入nzonzi
中場冇咁多位

翼唔會買兼冇錢買
會試Nelson搏佢續約

賣撚咗杯賽吉祥物搞到冇咗隻歐霸杯

但未計賣盧卡斯＋黑b+藍斯喎

Turkish Football@Turkish_Futbol1
The latest from Turkey is that Domagoj Vida could replace Calum Chambers at Arsenal should he move to Fulham. The fee being quoted is £18m. Vida, his agent Uğur Avadan & Beşiktaş official Umut Güner had a meeting over the weekend regarding the defender's future.

鋓鏝就冇得講 似爭冠
其餘三隊 車就隨時冇世三古圖
熱就冇補強加上有人要去踢免役盃
獌呢 戰術體系好有問題

夠前鋒用咩
唔係諗住靠Nketiah 呀嘛

賣左先算啦

Vida 18m入得過既
起碼有個空霸守角球會穩陣d

本來都穩陣

應該搵佢做第3前鋒

應該黑b+ooo+錢換

睇黎係賣主席舊錢

熱身賽比舊年退步

而家轉man mark真係要高佬

守角球依家係咪仲用緊比人屌到開花既
區域聯防

雖然睇世界盃幾鍾意佢
但其實佢同梅斯達菲既數據差唔多
甚至好多項梅斯達菲都好啲
無土超數據
只能用上年歐霸/90min咁樣睇

依家man mark

Man mark俾人屌到開花呀

隊隊都係混合用，捉某一兩個加區域聯防，係阿狗之前咁on9企晒合跳頂同人地衝頂爭

純zone d / man mark都俾人屌

係咩

其實都19歲

要加快培育俾機會

比大家Ｊ下先
完封牙朗既男人

收工 有無內戰牙

上季手好牌，yaya最後拎第幾？

阿狗堆中前場點球man mark
唔高都算識識低xhaka ramsey Ozil Lacazette Mk
T11有意識得1.5x米
分area守6 yard box咪算囉

Vida 184cm
邊撚度高

用馬伕好過啦

同梅斯達菲一樣高

角球打zone就係因為無高佬
但其實無高都可以搵2條友跟實對家最頂得果2個
比壓力都好

唔好vida啦 好嗎?

whoscored網站評Vida

Aerial duel: very strong

假波狗j唔落

睇完會唔會感覺良好番d

如果係唔賣後防既情況下買佢我覺得ok
賣細梅買佢我覺得實力差別不大
仲要老啲 tim
賣細梅買保定先有加強到

whoscored網站評gervinho
Key passes :Very Strong
Finishing : Very Strong

痢都係zonal鏝熱唔知守咩？
Daddy守man mark就因為成隊有意識有身高
阿狗pre season d man mark比人set pick就空晒free header
勁肉酸

vida都係衝動型

最好係買到大梅嗰一類

同SERI係大肉腸一樣

主席真係要走？

Turkish-Football asked Besiktas RE the latest #AFC reports. A club spokesman revealed that there are offers for Vida which are being considered but they refused to name clubs and underlined that as things stand there is no agreement to speak of.

Besiktas收到報價但未傾條件

Vida都係184 不過世界盃睇都叫頂得下 對比細梅唯一優勝係兇狠d咁

Nicolò Schira@NicoSchira
Done deal: Lucas #Perez is signing with #WestHam from #Arsenal. #transfers #WHUFC #AFC

又會冇LALA 吹個VIDA

踢法同細梅無乜分別咁

Besiktas want €30m for Vida but they know it’s too much even for big clubs to pay that sum. A compromise of €20m is expected to be agreed. His new destination will be revealed this week.

30M就不了
20M送多個ooo比你就ok

要空霸點解唔爭mina

除左Vida真係冇第二個選擇咩

野心愛咁疊水
點夠人爭牙

似真
佢agent有講西咸有出價 考慮緊走唔走
因為可以stay係倫敦

比錫達斯仲有咩人?

quaresma

其實仲有傳Ricardo Rodriguez

On9

Arsenal will complete the signing of Besiktas defender Domagoj Vida for £17.9m if Calum Chambers moves to Fulham on loan. [Fanatik] #afc

不如買lascelles

vida

無買翼既NEWS

俾返Chambers 我

"I know that West Ham want him and they have made an offer," Lucas's agent Rodrigo Fernandez Lovelle told ESPN FC. "It is an option. Lucas is happy at Arsenal but he wants to play regularly and West Ham is an option for him.

維達呢d火爆型中堅先正

夠哂熱血

已續Iwobi

我想要Tah

-.-

who ?

都話作客贏到6場，我地過埋獌狗啦

Rob Holding & Konstantinos Mavropanos will stay at Arsenal despite interest from rival clubs over potential loan deals. [Goal] #afc

Joel Campbell & Carl Jenkinson are both expected to leave Arsenal on a permanent basis this summer. [Standard] #afc

sor post錯

wc打得唔錯wo

Jonathan Tah , central back , 22, 194cm, Bayern 04 Leverkusen
用走場狗+錢換

點解班青訓nigga個個抄iwobi個頭

仲唔夠多幻幻中堅？

主席 + ooo

呢件當打啦

維達勁過懦夫雲啦

今個轉會窗一直搵緊d有經驗既後防

2個相輔相成

等一個tah?

蝦蝦蝦

不過踢球會點會咁搏命啊

贊仔終於肯走
港足都無資格踢啦呢條垃圾

買老嘢高大中堅不如一早走去5m bid howedes 雖然唔知佢仲有幾多貨

對上一次買呢個歲數既中堅係史基拉斯同施維斯達...

要去到俄羅斯踢,都唔慌好

papa?

DLLM 朱晨麗 呢隻大6G 正撚到...

圖呢

開份120k俾佢 自己躝

圖呢屌你老母

Vida其實都係土超 如果單係因為世界盃踢得好 咁我覺得mina仲抵玩 再唔係丹麥kjaer 瑞典33歲granqvist
簡單講 唔知點解要借走chambers買vida

愛狗弱智

Chambers個成長真係可以好大，越多機會越好。俾唔到既借佢出去係最好

買個人返黎我估都係後備多掛

無追po
柏芝又借走左？
買左新中堅？

傳vida，仲有話對保定有興趣

保定唔到我地啦
又曼狗又PSG

保定

你都問緊母，你估我信唔信你

你咪唔好信

文傑上tvb都吹奏爺爺

點解雲加可以帶隊咁多年呢？因為佢有層次

食食下野 都可以迷雲

Turkish Football ‏@Turkish_Futbol1

Avadan said: 'Vida wants to be a Beşiktaş legend'. Will he remain at the club or leave on good terms for a record fee? BJK are clear that they will sell for the right price. Wolves and Everton are also linked in the Turkish media. It's goıng to be an interesting few days

Avadan= Vida agent

失心瘋

聽晚準時930 睇cctvb啦

游生演技生硬過雲加條頸

9點半我都未收工點睇

9點半應該係房交緊功課點睇

Michael Oliver will referee our game against Manchester City on Sunday.

RIP

去得半季講做legend

Arsènic™ @MrArsenicTM

Ospina wants a new challenge but will speak to Emery about his future first

James Benge @jamesbenge

AC Milan president Paolo Scaroni has said there is no deadline for the appointment of a new CEO amid strong interest in Ivan Gazidis.

"We will solve it in the coming weeks."

12碼一定走唔甩

乜原來仲未傾

Mark Mann-Bryans @MarkyMBryans

Looks increasingly likely that Lucas Perez will leave #AFC for #WHUFC - some interest from Spain but understand the 29-year-old is keen for another crack at proving himself in the Premier League.

睇WIKI 話係2011年里昂對Dinamo Zagreb贏7:1個場比賽入面
係輸到第五球時VIDA比人影到單左下眼

假波狗黎

sky in germany話曼聯就黎搞掂保定

魔迪 vida

又非法回佣 又假波

呢個保定又係易傷果啲，打英超要再觀察下

Wants to be

觀咩，又唔係黎阿狗

如果唔買Vida可唔可以唔好借走柏芝

Papa全餐

中堅 holding 走場狗 張伯斯 高斯尼(大傷) PaPa 加埋vida 都六個中堅 點都要走一個啦

頭套狗又打回原形捉錯路

借走左根本深度唔夠
k6出番黎都未必有態啦

聯賽 大隻佬/叔 papa chambers 比狗
盃賽 夢遺 細梅 馬佚/k6 列叔
借走 holding

應該要咁樣

要儲下氣先

我諗第一場間諜正選先

頭套狗>Leno

holding 咁垃圾 冇人想借佢返黎

年輕人冇上陣時間點會進步
邊個頂級中堅未交過學費

查蛇暑假都咁chur...

得罪講句
浩 梅 張 都係有d潛質ge
不過俾死老野教壞晒

可能冇隊借佢返去做正選

英冠英甲應該點都有

點爭頭四牙

查子又搗亂

韋素去多蒙特

摩佬一年一中堅

20m歐羅其實好抵

又一個征服完旺角場之後返歐洲既例子

柏芝

阿狗薪金架構係咪時候要改下 藍c都學人叫300k
個腦係出左咩問題 高你幾班嘅施華都未有啦仆街
啲後備咩黑b又110k 賣果時又因為人工高搞到價低

藍斯經理人澄清左話冇要求過300k
不過英人不嬲人工高
咩英超隊都係一樣

冇計，冇歐冠又冇聯賽爭唯有用高人工留人

170k都好躝了

點解夢遺上季打得咁好 都要變後備 點睇都係大隻佬後杯賽啦

Lucas Perez deal moving fast, hopes to have it concluded tomorrow.

He wanted to prove his worth at Arsenal but truth is he wouldn't have gotten the chances he needs. West Ham gives him that, chance to prove himself in Premier League and stay in London.

再見席仔

Holding 當年20歲 debut 頭幾場既表現其實show 到好撚大潛力
仲可以一時之間佔據住正選個位，個陣隊波仲要6連勝
佢真係俾老野玩死左

借走張伯斯=打英超隊正選 練到成材+球員自己想要出場機會 對返自己隊唔出得
借走mav/holding = 豐富對手+削弱自己後備兵源 本土杯賽都係佢地踢俾主力抖 留喺度坐好過去第度坐

唯一on9係唔知有冇incoming papa+musti捱到k6出感覺好伏

Lucas Perez transfer fee is £3m + £1m in bonuses he is unlikely to hit [via @Matt5cott]

屌你老味得4m....

係3m

Akpom 2m
Lucas 3m
Wilshere free
Jeff <1m

6m都無

Hopding馬佚間唔使出下ok 馬佚上季最尾出黎都ok 係柒左腳 同埋仲有夢遺

屌你老味 當我地乞兒

30歲西班牙二線前鋒真係冇市場 佢拉科拍檔andone去白禮頓都係6m 廿五歲

傳傳下又無左黑b走呢回事

咁少錢都賣嘅話 即係一定會買人

其實走嘅係可以去到31號 搵人接貨都唔洗咁急嘅 還掂英超隊唔會買我地啲籮底橙

Five new faces ✅

The new signing who has impressed me most in pre-season is _____________

黑b呢！

賣走啲人都好過擺喺度白逗人工既，既然都唔用
唔講人工高呢個問題，阿狗買人就係買埋啲偏門既，Resale value自然冇咁大，買啲步大力雄既黑人球員/爛仔踢法既球員，好多中下遊都buy 賣去英超又賣貴啲

佢自己成日犯錯會屌返隊友轉頭

把撚牙
慳返啦
買都25m啦

依家清得晨操之星，借走Chambers
之後賣埋Ospina 贊師父 甘寶 主席 黑B
唔好講轉會費 一年人工夾埋都至少慳10m,淨黑B都慳5m喇

Akpom好似係1m

講真 打打下傷鳩哂

個1m仲未必收到...

Jeff係<200k

人地世界盃冠軍主力+淪陷救亡之星+更衣室之鬼都係350k
藍憑咩拎300

成班冗員加埋都籌唔到10m

當慳一年人工
清晒雲加年代啲淤血

幾時有講過係300，師兄你係合約部員工？

藍斯老婆係我sp

完全唔明點解要借柏芝買Vida
又唔係後生 又唔係特別勁
K6傷完又未必操得起 細梅又唔穩定
Papa vida又要適應英超
真係唔知呢隊波做緊乜撚

世界杯亞軍中堅你敢咀?

咁洛夫雲都係世界級中堅啦

兩個加埋有加乘

清走既青訓有無buy back ?

Carl Jenkinson and Joel Campbell, who were both left at home for the club’s preseason tour of Singapore, are expected to depart on a permanent basis..

冇

Chris Davison @cdavison_afc

#AFC | Adiós Lucas 👋🏻

Chris Davison @cdavison_afc

From my understanding, unless another club turns his head, he should sign for West Ham soon.

呢個阿狗職員+記者黎

等睇Jack助功 主席入波
主席再叫Jack一齊剷草慶祝

adios

愛狗食撚屎

第三場

萬金油囉屌

Adios Unai

我有個中學同學叫雞叫到沉曬船
依家成日去送錢俾隻大6雞洗
點勸佢好

搶左佢隻G

同佢講隻雞有性病咪得

茅興趣 g來

¡Hola Mikel!

同佢講過我地有人做過佢老襟佢都唔介意

一個人要沉船其實就會好盲目
其他人幫佢唔到
我玩直播app都見好多人沉主播船
又話鍾意左人又盛 但其實係做兵
其實你提又提左 佢沉船你真係幫唔到佢

Arsenal have had a bid rejected by AC Milan for left-back Ricardo Rodriguez. [Corriere dello Sport] #afc

呢個買xhaka嗰季都有傳過

R. Nelson is understood to have been rewarded for his displays with a new five-year bumper contract which he is on the verge of signing [via @Journo_Slash]

Nelson獲得一份5年合同

well done
Have potential

佢同nxxxxxxh u23表現都屌打走咗個件malen

傑出我廠原來開返

陪佢出多啲街就ok la
前題係佢想上水

早晨牙

早睡早起

今日收兩點

半退休生活

唔知得唔得 老細係到

Nelson續約仲開心過買人

藍斯呢？

每日返幾粒鐘又話出全份糧，荀

想gun ryo 蛇搵食

古圖斯罷操
20m賣番頭頭套狗俾佢啦

gun

做到隻狗個陣又同你講咩

補習條友入咗醫，係咪可以坐地起價同其他學生講加價？

過200k不了 破壞成個薪金體系

臭燒

同奧燒比

都就黎開季
幾時賣走藍狗同走場狗
唔撚想見到佢2個

deadline前幾分鐘掛
阿狗個轉會模式係咁......

誤人子弟仲想加價...

東大nurising?

賣盧卡斯姐係留黑b

上年歐霸都係靠黑b 雖然真係好廢但2&b都可以留 點解唔留埋黑b

視乎買唔買到翼

東大

禾Ｂ起碼後生啲

Z............

其實叫雞沈船有咩問題？

最緊要開心姐

@mk

做生不如做熟
西咸快啲打包埋贊仔走

阿狗2隊

買左即去馬會買我廠冠軍

其實有無ching睇開Vida 咩能力？好多人都話廢

times話阿狗想買翼同中堅，愛狗想要Vida，但係要賣人籌旗，藍斯唔續就會賣

賣藍斯好過

躝啦

你自己落場踢翼啦

姐係唔係雲加問題la

Vida咁撚樣衰都要

2&b

續左約 躝可以收得多啲

一定要係ZAHA, 唔係既話吸唔晒對面10個埋黎

我都想 踢英超

煙幕黎
簽保定 ozil brother

保定 + 走場狗 一齊跣低

Diamond eye 可唔可以簽多幾隻幼幼
驚過多2-3年阿狗唔夠HG

棄wilshere 棄Ramsey
賣黑b賣禾b
就係呢度d 清想既事
Hg?擺青訓上黎坐囉
我地而家除左藍黑禾 全部英人都係唔撚夠班唔撚夠熟

其實知唔知咁對隊波一d都唔健康仲害撚左d後生

咁上年鏝拎冠軍有幾多隻HG係正選呀

用HG贏波係咪會計多1分？

阿狗啱啱hale end上u18同u18上u23個啲本土幼幼都幾勁

西咸

簽左人未?

李城買左咩人

屌又話loan單比利 影都無

平租球場真係無本生利咁滯

9up當真

屌那星原來係假

又要講
冇 minimum HG number
只有 maximum non-HG number

92m係美金？

Tottenham Hotspur could produce a last-minute proposal for Lyon central midfielder Tanguy N'Dombélé, according to tomorrow's L'Équipe

有錢？

買利狗個後備龍都10m喇

新迪亞比

熱狗一蚊都未用 ，應該夠錢買佢

買伊雲斯

佢放艾斯韋列特比獌

James Maddison 22.5M
Ricardo Pereira 19.8M
Danny Ward 12.6M
Rachid Ghezzal 12.6M
Jonny Evans 3.6M

件幻幻最貴

唔係有人想講鏝咁既情況係健康呀話.....

球會凝聚力 責任

再講 有本土既icon吸引多d球迷是常識吧
呢d叫球會發展

有HG=健康
咁英冠隊隊都超健康
英超又有邊隊又健康又勁牙

剷草

普子

EVANS我地之前有人J過架

2件垃圾又互含

鏝d新仔好勁 上場47號foden

前四都無 學咩人講健康

如果多d出場既話...應該會好

係鏝難d 最多都係踢多幾場fa cup 算啦比阿仙奴1m買左佢喎

內戰吧！阿狗

再講 你唔好用鏝城黎講
Hg大撚把好處
老費王朝左咁耐 一班自家培訓 七小福有邊個跳草裙舞呀
巴狗培訓出黎沙維小白呢d不為人工所動

你買球星 無成續無高人工就叫走 根本係扭曲哂
你睇一年半年成續咪話青訓同本土係無撚用囉

有冠就係 無冠走左9年啦

Harry kane ?

冠同錢都冇，理撚得你hg 唔hg 都走架啦

當你個當家主力走左 又要重建 重建 重建 又走 所又重建 咪係我地囉

How about harry kane Steven gerrard

咁你不如講拿鐵斯, ON99

好似u就沉u16個堆

奶所謂 dna 咪又唔加薪唔保正選唔續
明明中遊料

no.1 fans鏟埋草

秒

咁菲臘佬都係咁架啦

你唔用人 有乜計？

問題係你肯用你肯比高薪d外援都係彩你都有味丫ma

本土icon 一定要有 不過算啦 你地呢班淨係識睇面前既野講黎都哂鳩氣

Chambers holding aml bdog nelson iwobi nkeitah 過多兩三年有 rowe bielik
其實都唔係唔夠

你估下熱呢幾年都無冠佢走唔走

HG內戰,FIGHT

你比唔比到個隊長啲青訓？

到時加到1m 週薪都要留，因為係icon

不過all上唔到大台者
At least 係而家
無一個本土球員 除左藍斯
你要擺佢地攝人數ok ga

沖涼接女，比10分鐘我返黎統戰

起馬harry kane 都打起左2-3年無冠都未叫過走
仲講one club man 雖然之後無人知
我地呢

咁講緊係兩三年後既事， at the moment 我地有一班世界級球星，青訓系統入面藍仲係核心

Wilshere Ramsey 做隊長我覺得無問題
什至走左既walcott

宜家大把後生 U21 青訓等上位啦
Nelson AMN niketah
仲有外借果班

問題係你肯用你肯比高薪d外援都係彩你都有味丫ma

Ozil? 定係佢又係英國人黎?

今年上u18個幾件本土幼幼幾勁

老實講 潛力係有d
學之前某個人兄咁講
法比狗呢個年紀打到曉飛啦
咁呢班人究竟有幾多料先

見出面傳普巴1.2億過疤
會唔會最後藍斯唔係去轟而係去獌

走住黎屌, 冇撚用呀你

牛奶唔加薪俾佢咪又係走
藍斯依家咪又係扭加薪，唔加咪又走囉

所以你隊波咪唔會長遠囉

要講兩三年後呢班人會唔會成材 首先要睇下你點培訓而家有既後生
兩三年後 無人知咩事 我就唔假設隊波會點住

至小講而家 你隊波低潮 d當家球星唔肯同你共患難 咩原因？

跟摩佬=死路

牛奶最後係講 因為愛蛇比唔到太多機會佢先走
本身都想續
討價還價過程一定有
唔通出1蚊人工都簽先叫忠誠咩

勤力=跟摩佬既出路

Arsenal: 22 players (out of 25 allowed) in need of registration (U21 no need reg)

16 non-home grown (out of 17 allowed)

未賣 ospina 既話都可以入多一個 non-u21 non-home grown

除非 register 埋 perez / campbell

49000都用左成億？
買左咩人

人多有咩用 我覺得唔係講數量架囉

本身唔夠料點俾多d 出場時間佢呀
唔夠班都夾硬出咩，2&b 都可以j 下成長，牛奶？

又唔係講緊你
有病牙

呢d料開始黎了 開始大家都唔信 之後真係發生 然後牽動其他轉會
獌狗放普巴比疤換Dembele +$ 但高層條件要放martial 阿狗報價用藍斯換

牛奶藍斯無問題
你話重用黑b就真係差d

拎7小福黎做例子
呢d去邊隊都爭住要啦
你試下俾我地個英倫5子佢地啊
睇下用唔用

奶冇問題 唔駛走啦

所以如果唔啱用格硬留 HG 係冇用
係清唔用既 non-HG (loan / sell) 去空啲位
Eg ooo perez campbell etc

所以你覺得得zaha 得天下囉

衝出黎

pay release clause and take dembele please

我都係果句 wilshere ramsey無問題
就算唔係踢足38場 一季連盃賽歐洲賽踢到30場係值得

曼聯butt 咪又係咁上下料

U pay ok?

wenger pay

Wilshere ramsey絕對有能力
黑b贊仔就真心..
我同意 non-hg又唔突出既真係唔洗對佢地咁好
用perez呢d寧願比機會nelson

普子KING BALL

Wenger yearly salary: 8.9M
Dembele release clause: 400M

Zaha有能力 英人 買啦！ 不過炒到75m
不過呢d幾國血統既人就唔預佢同你講忠誠架啦....

你講個兩件
後者咪又係因為錢問題 同你講既野不攻自破
咩共患難
前者 問題係佢要正選 而佢而家呢個moment 實力唔夠
而家唔係我地唔想留 係佢要走

買重條老坑保險再送佢上西天就夠錢了

屌你一個人引到對面11個埋黎mark,佢。750m 都照買啦

又JER

唔續就要賣啦
Wilshere 好覺得就算 lanzini 大傷佢都未必有西咸正選

你啲hg如果真的幾歲就開始養個啲就真係會忠心啲，如果係十幾歲先買返黎個啲我唔覺得會幾忠心

真青訓都唔留
藍斯呢種偽青訓更加難同你講忠誠

咁你要本土icon 定打到曉飛？
唔一定世界級先做到本土icon ，
牛奶有排都未上到世界級啦，以前幾年咪又係本土icon

咁計HARRY KANE都唔係HG, 以前踢阿狗

Zaha 係 HG 不過唔係英人

Kane講緊10歲前已經唔係阿仙奴啦點同

佢無話要正選 係話愛蛇比唔到多既機會佢
我覺得佢一季所有賽事值得踢到30場唔傷既話

至於你講錢既問題
第一 本土唔係大哂 都要講值唔值錢 （球會角度）
球員角度vs球會角度 傾唔埋都無計架
同太子咪一鳩樣囉 係角度問題
第二 朗尼一樣係獅子開大口 但我唔覺得佢係反骨仔囉

普狗你食左屎未？

咁即係要能力定icon 先

我1999, 應該係想話HARRY KANE都唔係忠誠ONE LIFE ONE CLUB

太子下半季踢成點大家有目共睹

對於外國球迷黎講本土icon真係咁重要咩？
本土icon同外藉icon係我地眼中咪又係外國人

你過去獌狗竇問下人地覺唔覺，
我地唔覺有撚用

事實上係，但如果球員意願係留隊，球會取態應該盡量留佢
我覺得比ozil天價係焗比
藍斯如果有人性既應該簽170k左右既約
唔簽就走
但絕唔係好似太子咁又拎d減薪合約 又話你唔會出得多架啦咁囉

呢個就一定有影響既
本土始終都想有個自己人係講出黎係做到icon

好波= ICON

的確情度唔同
究竟henry算唔算忠誠球員呢

所以賣太子我真係upset

其實英國其他隊球迷根本唔 rate jack wilshere

太子唔係阿仙奴賣,係佢唔續

佢依家先打起咗幾年，好難睇到佢係唔係忠心

無賣喎 大家好來好去

無話要曉飛 我都話太子藍斯ok
但果批唔係咁既料子囉
至小我覺得 amn nelson holding立足唔到
Nkietiah如果練好身體又不失而家有既本能既岩話有機會

我而家講你唔會信 睇落去就知

Yes free 走 我打錯

比唔到多d機會 佢真正既意思咪就係唔promise 係正選囉
真係要畫公仔畫出腸咩大哥

第二點你都講左 咁HG仲有乜撚野用啊
叫佢唔好加咁多人工都唔肯
咁我不如用其他人

你個句角度問題玩曬，龍門任你擺

冇膽爭正選
根本 incentive based salary 就好公平

Hg 要有特權可以高薪續約同保障出場時間呀

我淨係知英國阿狗鐘意wilshere多過Ramsey

下個topic

內戰吧!阿狗!

咁你就收嗲幾年後先上水啦講經

你睇番愛蛇買既人啦
白簡 小爆 唔賣xhaka唔賣埃及
話ramsey係核心

根本jack係連位置都無 唔係無主力咁簡單 咁先決定走渣

咁又係 你講埋呢陣子都要收嗲收幾年

因為佢講wt do u think of shit姐

Arsenalfantv 就係
上年 player of the season 咪又係我藍
啲 keep wilshere or ramsey poll 清一式都係 keep ramsey 喎
你點知英國阿狗鍾意 wilshere 多過 ramsey
我喺 london 做野果陣傾親啲人都同我話 jack is finished

有冇手足king 返樓牙

呢到冇你既事 可以出番去

個po king 波離曬題了
主力king 返女同樓啦

Player of the season又唔係揀我最喜愛的男歌手....
咁事實上藍斯發揮係好過wilshere

鐘意同事實都應該係理性既

Ok
King what nui what lau

同鏟蛇KING BALL真係一流

就算無論點/結論/搬龍門都好,係阿PO都有佢一定作用
好多野睇留言反映唔到,時間會証明一切

都未drop to 0 點傾牙

普囝做乜放棄牙

咁你又知英國球迷鍾意太子多啲

觀點獨到！

唔通淨係睇目前咩
阿仙奴棄wilshere根本就係無反省過 過去十年失敗既原因

你會唔會同個傻鳩認真king 計牙

系
佢留意既野同正常人類唔同

Sor，我柒左會認唔會潛，
冇你咁厚面皮

你咁講就唔岩
阿仙奴係放棄佢就唔會放offer俾佢簽

公司放棄你,仲會同你續約嗎?

股市先drop

古蒙神單野你認左未呀咁
Heatmap都比埋你啦喎 呀數據撚

幾年後我會有錢過李嘉誠，靚仔過金城武，高過姚明

我而家講你唔會信 過幾年你就知

你條J軟過軟皮蛇
你而家唔會信,過幾年你就知

過去十年失敗既原因就係唔清瘀血
高薪養 mediocre 既文員
其中既表表者就係只係 N 年前威左一季既 wilshere

企右邊就係突破翼咩碌撚，禁區又唔入，
底線又唔到，同你講既突破翼差幾撚遠啊

用公司同球會比已經唔洗講 完

球會做生意架咩？

你會訓街
你而家唔會信，過幾年你就知

大哥
Wilshere 排位就一直前過Elneny
爆炸狗係Wilshere 走左之後先買
白簡迪直頭唔同type
真係要爭咪又係同Xhaka Ramsey 爭
你係有能力就會留啦
唔通係咪都promise 你個正選位咩屌

球會唔撚係做生意係做咩啊？
慈善啊？
保良局有搞波咩

其他球會唔知，阿狗就一定係做生意為主

你好意思笑人厚面皮

俾約你都話放棄你
咁你既定義係球會點先唔放棄一個球員呀

愛蛇要比正選佢

空頭支票

其實我唔明點解唔可以用公司比喻球會

第一 文員呢家野無人想 無人知 亦有預期復出既時間雖然成日都不似預期（Santi carzola)
你咁講應該唔係關球員所事係應該講點解唔炒鳩哂d軍醫先
養文員都有成功倒子架 雲佩斯

唔清魚血就岩既
太子絕對唔係囉 佢傷多就真既

其實可唔可以話只係威左一埸

咁成個球會淨係得11個人得啦屌
全部後備都係球會放棄求其擺係度

呀大哥 續約既時候大家唔會傾架咩？
有d人未買到 但愛蛇都答到佢大概會有咩計劃啦
Jack係話多謝愛蛇對佢咁坦誠呀

你睇既野根本錯哂

哈 你睇佢 選擇性失明左啦

唔好講呢d笑撚死人啦

答撚左你啦，糖尿上眼啊？

屯門好撚大雨

你知唔知乜野叫planning?
輪換/後備都分好多種既....

10 季英超得一季冇大傷
近 3 季有 2 季出場數字係 2-3 場
出黎又唔係勁
高薪養咁多年
唔係瘀血係咩

算啦,KING返樓股女算
@普囝 禾清 MK

你咁樣玩埋讀心術點傾
人地點傾續約都知

Jack 多謝佢 係因為愛蛇無呃9佢續約 跟住又無正選位

今日有無交嗌？

見到king ball 就知有人發功

你失明幾耐

一間上市企業，入面有哂行政架構，
需要對股東派息/交代，咁都唔係公司唔通係政府？

呀睇唔到添 梳呀
個heatmap底線d位好深色架 點解既
又用你地果套：未貼到條線？

不過anyway啦同你講阿狗都覺得你on99
講其他球仲慘

2007仆左未

灣仔好撚曬

下半季打到碌柒咁

未貼底線唔計，你教既

升返啦
過2星期業績後又回購又派息BIN L死你

鏟蛇都係股票撚

咁有幾多季叫高薪？
仲有傷呢家野真係無人控制到架喎
你唔話rosicky vps carzola係瘀血？
係要jer 住jack diaby呢d
咁撚功利既
仲有 而家都健康番了（好似係）
再講多次 傷無人想 傷都係為球會而傷

有遮都濕曬

Ok

好快針穿$10

West Ham United star Jack Wilshere insists he has ‘nothing but respect’ for Unai Emery after the Spaniard made it clear he had no future at Arsenal.

Arsenal offered Wilshere a new deal to stay at the club but the 26-year-old felt he had no option but to leave after speaking with Emery following his appointment at the Emirates.

Emery informed Wilshere that he would not be a starter under his plans for the Gunners and the midfielder joined West Ham on a free transfer once his deal expired.

However, Wilshere insists there’s no bad blood between himself and Emery and says the Spaniard conducted himself brilliantly.

FYI

你耐無去寵物美容,咪當沖下涼

皮子上水 po 圖未
想睇 hazard 假 9 論
之前連老鼠都入左黎澄清

又無成本,無所謂啦

我11.x個陣撈左啦，你當我白痴架？

有無佢篇自述

今次中期保守估計應該派返0.23-0.26息 (現價2里左右)

功利
養住個球員咁多季仲要高薪
加埋出場又唔係踢得好
都比新約佢
佢自己唔簽
功你老母利咩人至義盡啦

強國股好似仲要打10%稅喎

咁計我地要養埋diaby 全家

嗯 價值觀分野

其實好多人對奶唔續都無咩意見
對球會同球員都係

但鏟蛇又睇到HG既重要性遠比金錢同表現重要

佢咁既傷病紀錄出 incentive-based salary 好合理
保障球會
佢唔簽 ok, 咪去中遊踢
絕對冇邊方面錯

Hg係球會穩定既基石
未必係最重要果part

倒如noble

咁我地而家係咪一個hg都冇啊柒頭，
你講到咁撚嚴重我以為藍斯屌你老母個陣馬上風死撚左啊

唔係價值觀分野
係用球會既錢 keep 住養一個好多年前有 potential
之後一季踢幾場
只能用平庸黎形容既 HG 所謂 dna 球員
係 mismanagement 甚至 negligent
對其他球員直情唔公平
完全冇其他球會係咁 run

現家英超有幾多隊單憑hg可以有好成績

同你講野真係哂鳩氣

如果成績好都仲可以諗養下dna
依家錢又唔係多 仲冇成績就算鳩數啦
真係慈善機構咩

你用結果黎睇過去可能係岩 每一個簽約都係一個賭搏
講傷患既話 同樣道理 雲佩斯應該一早掃地出門

冇英人主要係因為廢
人工又高

點解又多左單憑兩個字

早幾頁又話

阿仙奴棄wilshere根本就係無反省過 過去十年失敗既原因

而家又話未必係最重要果part
你轉口風轉咁快 唔夠你玩喎

其實都係養
出左一張合理 offer
佢唔 accept
可以點

在某程度上，你講既野係岩，但鏟蛇睇既係另一樣野

如果係咁，拎佢去換馬仔過黎

失敗原因有兩個
1. 唔重視老將
2. Hg機會愈黎愈小

唔係最重要唔代表唔重要

呢位清依家先知剷蛇係SPIN得好快架咩?

睇 rvp 出場個入球率先
連續好多季有表現啦

其他隊唔健康，我地要做清泉

都唔知係邊個spin到沙夏要1個引11個黎mark

又唔識睇中文

痢獌熱算係有少少平衡到

根本係得鏝同轟兩隊前後暴發戶破壞哂d核心價值

咁樣換到其實好正
獌會唔會再一次做水魚

講到阿仙奴近 10 年失敗既原因係唔顧 HG
有好多 HG 出到去變世界級咩

呢句野我原句比返你啦，不過唔知你有冇鳩喇

第一 我唔會用入球率去判斷表現 當時你敢講jack係無前途庸材？
事後眼光真容易

新黎架，阿post陀螺都唔識？

知唔知咩叫 spin

但你話英國球迷
想有隊波有番個英國人係自己隊波都好正常

呢度大方向係覺得當打球員剛剛一季無傷病要減底薪係一件理所當然既事
你亦放心只有呢度覺得咁既價值觀係正確

最後半季大家都叫定佢躝啦

老屈

港鐵公司(00066)下午1時起停牌，以待刊發內幕消息公告。

港鐵預期股份將於明日早上恢復買賣。

屌奶星 之前1個POST轉一次 而家幾頁轉一次咁撚癲

返黎喇返黎喇，人黎！
拎我個keyboard 出黎！

我要打十個！

你覺得奶個表現同rvp 卡叔 路jj真係有得比？

連登=阿狗？ 柒小陣啦

叫Wenger out就真係有

下宜家又講事後眼光
當時係幾時
講緊而家 wilshere 走喎
同埋你終於認 wilshere 係無前途庸材

道理係一樣 邊個知雲佩斯會爆發到入30球
知既一早比人買左啦

英國球迷好多都不滿佢表現啦

佢反雲架

雲加知，同埋vps係季季都有表現，打得好少，
但交到功課

我覺得本身系統揀人揀得衰＋一隊培養方法差
揀人差：唔明點解上到黎都係技術型中場,全部又矮又瘦
培養差：永遠上黎一隊都係用黎zip位,無機會打翻自己青年軍打開位置

無前途係copy你睇法
有潛質球會留有咩問題
而家睇到佢樽頸就係留時白養佢 呢d咪你既logic囉

過兩日番黎就一頁轉幾次

又內戰

迷雲大將軍參戰

你反雲反上腦？雲加都離開左仲標籤迷雲反雲？

方今聖賢相逢 字俱畢張
拔去迷雲 登崇剷草

我要打十個！！！

樽頸左幾多年阿佢
我迷佢都覺係時候要佢走啦

話比你知佢反雲，等你一陣搵位25牙

好多人內戰
好耐未試過

我係回應你話近 10 年失敗嘅原因同阿仙奴棄 wilshere 有關係
講真一早棄咗入個防中以前已經好好多啦

邊個唔尊重雲加既咪撚話自己係阿狗啦
屌你老母
你可以話佢回塘教波廢乜撚都係錯
但人都走左仲講雲加乜乜77既唔撚好做阿狗

去左嘆咖啡了

有無收到風仲會唔會簽人牙

Dembele

quote :不過算啦 你地呢班淨係識睇面前既野講黎都哂鳩氣

King返股同樓啦

搞笑咋
佢啲觀點一時轉一樣
純粹係要立於不敗之地
費事你以為佢真係同你同一陣線

走左就唔可以講
佛地魔啊？

一季無傷病就要加薪續約
咁全勤果D咪要天價人工?
咁養緊傷果D係咪就要立即放棄?

呢個理論又係點出黎
反雲=唔好做阿狗，
阿狗=雲？

我沙表示買定筆了

又隔硬 spin 去第二啲嘢到想搵盟友
好心啦
有人講過唔尊重雲加咩

你讀英文大中文差真係唔怪你

阿仙奴係因為唔重視hg同老將而衰落

鏝轟暴發 49000利熱一直在堅持
由其係熱刺
幾撚多好既本土球員 撐起英格蘭 成功係好多年前種落既因

佢個龍門永遠都唔知係邊

Ok 想king 咩樓

以事論事無問題 仲屌7雲加既死全家

藍斯換馬仔

又想 spin 去迷雲 vs 反雲
唔好中佢啲垃圾語言藝術
條友究極無恥

Milano點睇？

king下青衣有無靚樓

照你咁講阿狗十年前行既幼幼政策係需要完全預以否定？

青衣而家咩價位？

原來鏟蛇迷雲 要十卜了

冇人講過喎
無端端咁講有咩意義
講緊唔 guarantee wilshere 正選啱定唔啱呀
就好似我而家突然間話
以事論事無問題 仲屌7抑鬱症病人既死全家
有撚關係

住開大西北其實ok、但新發展區預食幾年塵先

港鐵公司(00066)下午1時起停牌，以待刊發內幕消息公告。

港鐵預期股份將於明日早上恢復買賣。

矛人理我

axxxxxxxxx 起碼立場始終如一呀

都係盈翠同(浩)景灣架啦

阿狗係側左係買球星唔用本土球員而搞成咁（其中一個原因）

兩樣野都係肯定要既，係取平衡既 明顯而家係傾斜多左囉

想去太古城買三成單位，日日屌鳩禾清要預幾多錢

係咪鳩鐵通車

一買就買成個太古城30%單位

隊隊都係嫁喇

無人話佢一定要正選
我只係話佢基本企等得一季踢30場
你覺得柒係正選同後備之分就係佢同愛蛇之間既交流？
你可以話我都係鳩估 咁既話無野需要再講

咁係咪為左呢個「平衡」，要用次一等球員放棄「成績」，什至乎唔理3721，用高薪同出場時間留住佢地，損害球隊既「薪資系統」？

誠哥level

另外7成係禾清到

你覺得noble係最好既西咸中場咩 高耶迪都賣走
平衡 一隊波唔需要11個好波而係需要你點發揮每個人既優點
除左贊錯呢d真係無優點之外

一開始講以前，同佢同以前首話睇將來，傾返未來又話未來幾年自然會知，唔講咁多

青衣除左冇乜餐廳外
都幾好住

講真搵人 mark 低鏟 sir 啲立場 keep 住個 list
1. wilshere > xhaka
2. sell laca buy zaha
2a. impact of zaha
3. [insert prof charn preferred winger list]
4. chelsea rather use hazard false 9 than morata 9
5. 阿仙奴放棄 wilshere 就證明佢哋根本冇反省過去 10 年失敗嘅原因

仲有咩

啲女女都幾高質

顥景灣不太好住

香港兩大富豪

幾時上報

轟買butland同費基亞？

買得青衣點解唔買奧運站？

Ok 既，除左個鑽石廳唔係人人接受到，大單位既問題不大

你舉呢d係事例 唔係立場喎禾清
1. 我係同意既 前題係大家都要有防中
2. 係要突破翼鋒
5係講阿狗棄用本土球員
其他隊唔再講 打唔到咁多字

價錢差咁遠

咁佢唔續約咪走
有咩問題
爭唔到強隊正選走去中游呢啲嘢司空見慣
講到係阿仙奴過去十年失敗原因

阿仙奴上年係最多 hg playing time 果隊喎
棄用本土球員
morata hazard 你係咪終於認錯喇

卡吐去皇馬?

鏟草係愛既表現呢？

廳都好大 但一家四口黎講就大左少少 d房除左主人房都麻麻

yes 牛奶情況就同禾仔走去愛記一樣

唔撚係囉

都話左 棄用morata係個trend

你估下下都一腳踢落u23先叫棄用咩

都係果句唔講其他隊太多

青衣同奧運比

其實仲有鏟 sir 哲學:
- 有啲嘢數據睇唔到鏡頭影唔到不過我知你唔知
- 你可能都啱嘅, 不過我睇嘅嘢同你唔同

另外仲漏咗 giroud 係改變戰局嘅球員但係 aubameyang 唔係, 因為入波並唔能夠改變戰局

你繼續用對眼唔好用腦睇波

濕疹並唔能夠改變戰局

個係乞衣兜窗台難搞d 姐
揀返3期個則就四正好多

豪劫灣仲有人住架咩

唔怪得啦
原來所有野都係你自己ff出黎

青衣先17k
奧運已經全部20k+，兩房入場穿左10m 了

你要爭冠，就要11個都好波，
咁你要爭冠定要平衡

Drop to 0 3m full pay不是夢

你唔攰我都攰
你話 morata 踢 9 號太廢車路士寧願用 hazard 踢假 9
og po 咗 morata 出咗 31 場全部踢 9 號
你話上半年唔計
我同你話只要 morata 唔傷車仔都唔會用 hazard 踢假 9
morata 唔傷但係車仔寧願用 hazard 踢假 9 只係係 3 月出現咗一場 (vs city)
之後已經用返 morata / giroud 9 號, 而 hazard 亦冇出現過喺 false 9
所以絕對冇乜鳩 trend
你明未
屌之前連老鼠都入咗嚟澄清話你錯啦死都唔認

奧運唔係早幾個月有新樓咩，
我個frd住緊，但好細同埋好多都係炒盤冇人住

要冠軍定要球隊健康？

前設都錯 仲洗乜講其他

大酒店嗰邊囉

咁你有無睇番佢下半季踢小左幾多？點解？
唔係trend係乜撚

劏房盤來，個盤上曬新聞西到仆街，千其唔好買

偽奧運

係傷
到話佢冇傷之下 hazard 只係出咗 1 場喺假 9
之後火速放棄呢個踢法
你點樣可以得知

車路士寧願用 hazard 踢假 9 都唔想用 morata 踢 9 號嘅 trend 呢
on9 冇藥醫

你自己拎西咸做例子，即係將阿狗同中遊做類比，
咪撚同我講唔係咁既意思啊，中文我熟過你啊。
用返你個前設，鏝有邊個係唔好波但平衡？

我個frd條女要住新樓，
淨係比得起個邊
我話租個盤比佢都唔要

有d 野我睇到你地睇唔到
遲d 你就會明

由邊到追起

上陣時間小左 完
傷乜撚者下半季
有傷就唔係係佢果31場入面啦

你要拗傷住踢 係 大有人在 咁我唔講啦

你撞鬼？

下半季係因為佢傷同埋入唔到波有我基出黎幫拖咋
咁撚貴買佢返黎點會唔用多啲博佢成材啊

隨時參戰就得，你既水平catch up到

咁祝佢好運，呢個盤d 設計係亂咁黎
D 喉同線亂咁走，想整冷氣都要問曬全層住戶先得

講西咸 係講價值觀問題
Delph好好波咩？ 上季佢都打足咁滯啦 文迪傷左
其他都費事講
再講 咁既節奏run到10年再講
轟都收哂水啦
呀唔記得你呢d人淨係識睇眼前架添

花生

要講既都講左
呢d,係trend，你地唔用腦睇波唔會明

等睇米八幫鏟草拖

所以咪傳緊要賣囉
未有人接貨者 （因為叫緊80m轟唔想蝕）
阿衣夠貴一貴買番黎啦 搏都唔搏

morata 上陣時間少咗同寧願用 hazard 假 9 冇絕對關係
等我慢慢解釋比你聽

point: 車路士寧願用 hazard 假 9 都唔願意用 morata 踢 9 號

情況 1:
morata 出得但係仍然用 hazard false 9 = 係

情況 2:
morata 傷所以用 hazard false 9 = 唔係

情況 3:
morata 傷 / 冇傷但係用 giroud 做 9 號 = 完全唔關事

上面情況 2 同埋 3 都會導致 morata 上陣時間少咗, 但係同你講嘅嘢係無關係
只有 1 係有關係, 但係淨係出現咗 1 次
仲要火速被放棄 - 所以完全冇 trend 可見
if anything 應該話個 trend 係 寧願用 morata 踢都唔想用 hazard 踢假 9
明白未

屌你老母解釋嘢比個四歲都冇咁攰

點極都唔明 完

係你先同佢講

陪你唱歌
轉圈轉圈哈姆共你=3=

食花生就靜啦

公墓員係唔會錯的

我都已經唔解釋當年點解用左f. Torres咁耐
淨係講實際既上陣時間小左 都唔明 我投降

咁你又出聲

練習緊如何解釋簡單邏輯比啲智障人士

有冇人想一齊做假膠挽A_A

無呀屌你老母

睇波係講慧根既
正如d港女見到電視d鬼佬high到啪左野咁都唔撚明架 一樣者

我問咗你好多次
你講嘅
車路士寧願用 hazard 做假 9 都願意用 morata 做 9 號
係啱定唔啱
你同我話啱
借問聲同實際既上陣時間小左同埋車仔用 torres 有咩關係

上陣時間小左 一步步地放棄morata
而唔係因為佢傷緊 ok?
Torres果度你唔明就算啦 僅止於此

Delph係西咸個陣打到識飛喎，
係去到鏝啲人平均水準個個都勁，
佢冇咁「突出」咋

斜路一上迴旋處個幾棟

Delph之前係踢維拉
仲要踢唔擅長既位置
咁都叫勁
你繼續講 本身有立場 講黎哂氣

放棄morata 同你個寧願用 hazard false 9 都唔願用 morata 9 號有關係
錯就係錯 啱就係啱
torres 果度完全冇人提過得你自己講
亦都冇人知你講緊乜
就好似突然間冇提過突然間講一句
Walcott 果度你唔明就算啦 僅止於此

End !

仲未內戰完

禾清嗰種耐性同堅忍真係世界級

青衣仲算係平價樂土

鏟草sir 好高招
9up一堆九唔搭八既野
之後話你無慧根唔明就算

6c 係唔同d

一個証據不確鑿但唔認罪犯人vs檢控6c

咁都忍到 受過訓練係唔同d 可能食屎都得

住青衣不如荃灣

淨係講 mochi 程度佢超越兩登阿 po 出現過嘅任何內戰王

鏟蛇=king ball630

反而長x個d住得仲舒服

又真

儱清嘗試用套路擊破，
但剷ching 根本冇理論邏輯
無招勝有招

僅只於此=打和super!!

駁唔到 就話你唔明佢想講乜 之後就win了
邊個贏到

荃灣我睇過萬景峰
個盤幾高汁，但週邊真係多人到癲
好似上水咁

住過一排 都幾麻麻 係樓下方便

飛機嘈喎

荃灣太多人
仲要荃灣西個d新盤仲未入伙

而家邊度唔多人牙

同何蛇一樣
突破足球理論

青衣相比下少人過荃灣好多

萬景峰唔多方便
但少人個d又好舊

唔係全部都咁應

個 feel 好似同個小學生嗌交咁
佢話 1+1 =3 你印咗 1+1 = 2 嘅証明比佢睇
佢話唔理總之有啲嘢你睇唔到
1+1 就係 = 3
你嘗試用其他方法例如全世界都話 1+1 =2, 你數下, 1, +, 1 就係 2 呀
佢話我冇話 1+1 唔可以等於 2 呀
我話等於 3 咋嘛
之後你同佢解釋數學嘅精髓就係一樣嘅 formula 只會出現不變嘅答案
佢話有啲嘢係你唔明
loop

真係多人到行都行唔到咁，路又窄
好似觀塘apm 對出mtr 條天橋咁

係阿狗fb波衫gp見到疑似會員中出列車

究竟係點pass到CRE

Cre 裸考都pass

無恥同埋真係弱智係兩回事嚟嘅
不過佢唔係自己諗到自己咁聰明就係

不斷嘗試

唔計新盤果堆
荃灣高汁d 既得萬景峰
環宇麻麻地

禾屋企

荃灣係幾好住

元朗都多人到仆街喎

立方好似唔錯喎 之前係個到做gym 好撚靜下

1+1=2 好似係大學yr2先教
可能太深

我都想知

側面證明弱智先過到cre,好彩個陣揸流灘

有身份證都level2喇

你屋企唔多人，但多可樂

禾屋企牛多過人

不過無咩事真係唔想出街

一層12伙清一式細單位呀清

貝沙灣

佢圍村仔住低密度住宅
同埋有好多工人，做d咩都唔洗自己出城

飲緊啦

睇佢身型都 g

Russell?

岩牙

King 樓手足終於驅趕走king 波敗類了

工人多過屋企人

普狗搞到呢度污煙脹氣

以前中學有人識
利申：數學白痴

樓下d路闊到你大字行都得

其實做垃圾工係唔洗考cre

呢到有冇人買左 比我去參觀下

最大得400幾呎咋
搞事都冇位訓啦

而家有冇盤租一萬樓下
一房一廳咁

儱清最有機會了

Gladbach's conjecture?

單橦大把啦

不過買萬景峰，不如買灝景灣

始終朝早西鐵應該唔會上到車
而且個人覺得東涌線方便過西鐵

天水圍都冇啦

行去樓下長x d巴士站返工又可以訓一餐

Yes,
利申：屋企租緊 葵興單幢

同女住單棟，日日俾阿叔撳鐘問價

Delph打西咸架咩？
唔係維拉咩？

青衣站上蓋嗰個係咪灝景灣
幾靚下

盈翠黎

果個好似係盈翠

嗰個盈翠黎

隔離先係灝景灣

鄭中基vs kit

幾多呎？

是但啦都係紫紫地色啦

深水埗大撚把啦

係我講錯隊名，sor

佢住開豪宅

咪係 我有時都撈亂曼年同利記

實用好似28x定27x，業主格硬間左兩房
個廳細到仆街，廚房開房式

單棟都計既實有架
一般屋宛私樓已經過左10k

嘉湖而家都好撚貴

間到兩間房算係咁啦

係呀 又無加租 keep 住10k以下算係咁

半年升左兩成

夾硬間既其實好7
我屋企都係咁
成間屋每個area都好似好細咁

有動力將來改善環境

普狗起馬加人三成租

點解阿post可以推得咁快？

夾硬間到已經好好，好多直情間都間唔到，間完冇左個廳

都慢過曼聯嘅
你地四隻手推 點都犀利啲

好波

開善堂咩唔加jo

哲學...IQ

串能到

稔起大陸子 IQ 題

哲學問題 自認高智商請入

Aksam: First round of talks between the #AFC and Besiktas ended w/o final agreement. Arsenal offered player plus cash deal but Besiktas are not keen on that formula and demands €20m plus bonuses. More talks will be resumed in UK. Vida is 50-50 to join atm

比錫達斯
20M洗乜買Vida

MD: Barca will seriously consider offers of €100m for Dembélé. Emery likes the player and #AFC are willing to formulate a loan (€10m) with the obligation to purchase (€90m) to get him. Full story.

買到就正

花旗調升H按及P按息率 即時生效

第一間銀行加p 了

點會丫,100M

高安基正式offer買晒所有阿仙奴股份

The successful implementation of the Offer will result in the opening of a new chapter in the history of the Club in bringing 100 per cent. private ownership by KSE. KSE believes moving to private ownership will bring the benefits of a single owner better able to move quickly in furtherance of the Club's strategy and ambitions. KSE is a committed, long-term owner of the Club.

Commenting on the Offer, Mr E. Stanley Kroenke said:

"We at KSE are moving forward with this Offer leading to 100% ownership of the Club. We appreciate Mr Usmanov's dedication to the Arsenal Football Club and the storied ethos and history the Club represents."

Cap位加姐
唔係加p

高安基王朝

已經封左頂，效果一樣

真係有機

財經
HIBOR按息有Cap 不等於利息封頂

2016/12/21
姊妹們，上日提到，如果大家的供樓按揭是採用HIBOR計息的話，我相信，妳已經開始嘗到加息的滋味了，因為我自己也是選用HIBOR按息的，我已經享受了好幾年低息（從2009年起），但最近兩個月，我的按揭利息已經升了0.4％左右，每月按揭供款不經不覺已經增加了好幾百元。

我跟姊妹Cissy談到採取HIBOR按息的好處以及壞處，但她不知道，HIBOR利息原來真的升得那麼快。我告訴她，近年銀行推出的HIBOR按息，絕大部分都會有一個以Prime Rate計算的上限，俗稱有Cap。如果是有Cap的話，問題也不會很大。不過，她卻誤會了，有Cap就等於按揭利息封了頂。

銀行上調Prime Rate H按將續增

「既然HIBOR按息大部分時間都會低於Prime Rate計的按息，即是長遠有着數，而又有個以Prime Rate計的上限做安全網，那麼，就算真的加息，我也不用擔心了！」聽到Cissy這樣說，我也嚇了一跳，馬上糾正她。

「嗯，千萬別搞錯，妳的按揭雖然有個以Prime Rate為上限的Cap，但不等於銀行加息就不關妳的事！」

「啊，為甚麼不是？」

「那個Cap只是以Prime Rate計，不會超過P-2.5％。問題是，銀行有機會上調Prime Rate嘛！」

「噢，是的，現在Prime Rate是5.25％，減2.5％就是2.75％，但如果Prime Rate加到6％，我的按息便會升至3.5％！」Cissy也算話頭醒尾，我一點她就明白。

「對了，所以切勿表錯情，以為有Cap就等於妳整個按揭利息都封頂。因此，如果明年銀行真的會加息三次，每次四分一厘，那麼，Prime Rate便有機會升至6％，到時妳的按息便會增至3.5％的！」

「明白了，我實在太天真了！嗯，我想再問一句，為甚麼市場上會有所謂的大P和細P的分別呢？」

「首先，所謂Prime Rate，即最優惠貸款利率，一般是指銀行為信貸質素最好的一批客戶提供貸款時採用的基本借貸利率。十多年前，如果造按揭的話，一般是最優惠貸款利率加2厘左右，但隨着市場競爭激烈，近年按揭利息已由加變減，即是最優惠貸款利率減2.5厘左右，可見銀行的利潤已經愈來愈薄弱。另一方面，過去，由於滙豐在市場獨大，所謂的最優惠貸款利率，其實就是她定的。但自從利率協議取消後，各銀行理論上可以自訂最優惠貸款利率，結果，經過一輪角力後，現時市場上出現了兩個最優惠貸款利率，一個是5.25厘，另一個是5厘，業內人士普遍稱為大P和細P。」

銀行自定利率 增優惠提升競爭力

「我估計，以滙豐為首的大銀行，Prime Rate一定是5.25％了！」Cissy搶着估計。

「對，滙豐仍是大阿哥，所以，Prime Rate也是大P，就是5.25％，但其他大銀行很多都已經改成細P，以增強競爭力！」

「明白了！」

我意思係hibor 已經封左頂，p 按減少d 同加p 其實一樣

Rich

offer18億英鎊買斷

躝啦美國佬

屌佢offer4億買斷dembele先啦

已經算好抵
疤係無加價賣
只要肯俾我地先借後買就正

好彩佢地買到Malcom

包皮：如果簽到Dembele, 會將塊包皮聯返埋去，找左愛蛇條數先，再拆，再聯

其實如果藍斯唔肯續
可以將賣佢舊錢放埋落單deal到
如果唔係有啲難同獌爭

KSE has received an irrevocable undertaking from Red and White Securities to accept the Offer in respect of Red and White Securities' entire holding of 18,695 Arsenal Shares (representing approximately 30.05 per cent. of the existing issued share capital of Arsenal, and approximately 91.31 per cent. of the Arsenal Shares not currently held by KSE) as soon as possible following the publication of the Offer Document and in any event by 3.00 p.m. today.

Red and White Securities = Usmanov

gum先係4隻手

人地傳緊賣pogba 去疤

拖多一兩年飛左佢

irrevocable undertaking姐係如無意外,Usmanov一定要accept KSE既offer?

Jeremy Wilson @JWTelegraph

Stan Kroenke has reached agreement with Alisher Usmanov on his buy-out of Arsenal. It's not just an offer - Usmanov has accepted the terms of a takeover that values Arsenal at £1.8 bn.

如果個 source 準就係
之後佢夠 share de-list
可以唔洗再 publish annual report 果啲

抵啦偽毒

link

我返香港做毒撚

丹比利 係咪真係有機

ZAHA就有

封頂真係ON9講法,係咁加P咪得囉邊有得封

訓陣晏覺先

迷普幾時返新工？

加P會加晒所有人
而家只影響新造個班

有排，工都未搵

又岩